《自助餐JJ》六國酒店Dinner Buffet

有冇手足食過？如何呢？

Pish

好一般, 俾多小小食好D啦

唔撚掂

評分：2.0/5.0
評級：差